[
{"section_link": ["http://g1.globo.com/politica/blog/matheus-leitao/1.html"], "title": ["Lula dep\u00f5e \u00e0 PF na Opera\u00e7\u00e3o Zelotes"], "section": ["blog do matheus leit\u00e3o"], "resume": ["Pol\u00edcia Federal investiga a suposta venda de medidas provis\u00f3rias."], "link": ["http://g1.globo.com/politica/blog/matheus-leitao/post/lula-presta-depoimento-sobre-mps-inviestigadas-na-operacao-zetotes.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/mundo/index.html"], "title": ["O que voc\u00ea precisa saber para come\u00e7ar o dia bem-informado"], "section": ["quinta-feira, 7 de janeiro"], "resume": ["G1 re\u00fane os principais assuntos de hoje.\n"], "link": ["http://g1.globo.com/mundo/noticia/2016/01/o-que-voce-precisa-saber-para-comecar-este-7-de-janeiro-de-2016.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/politica/index.html"], "title": ["Cardozo diz que vai repor corte de verbas da PF com recursos de Minist\u00e9rio"], "section": ["Pol\u00edtica"], "resume": ["Delegados criticaram corte no or\u00e7amento; segundo PF, foram R$ 151 milh\u00f5es."], "link": ["http://g1.globo.com/politica/noticia/2016/01/cardozo-diz-que-vai-repor-corte-na-pf-e-nega-prejuizo-em-operacoes.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/educacao/index.html"], "title": ["Estudantes j\u00e1 podem consultar vagas dispon\u00edveis do Sisu 2016"], "section": ["Educa\u00e7\u00e3o"], "resume": [], "link": ["http://g1.globo.com/educacao/noticia/2016/01/estudantes-ja-podem-consultar-vagas-disponiveis-do-sisu-2016.html"], "aggregated": [{"link": ["http://g1.globo.com/educacao/enem/2015/noticia/2016/01/espelho-da-redacao-do-enem-nao-sera-divulgado-na-sexta-diz-inep.html"], "title": ["Espelho da reda\u00e7\u00e3o do Enem n\u00e3o ser\u00e1 divulgado na sexta, diz Inep"]}]},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/sao-paulo/index.html"], "title": ["Haddad prop\u00f5e elei\u00e7\u00f5es para subprefeito filiado a partido "], "section": ["S\u00e3o Paulo"], "resume": ["Projeto de lei enviado \u00e0 C\u00e2mara diz que mandato dura quatro anos."], "link": ["http://g1.globo.com/sao-paulo/noticia/2016/01/haddad-propoe-eleicoes-para-subprefeito-filiado-partido.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/sao-paulo/transito/radar-tempo-transito-agora.html"], "title": ["SIGA: buraco na Avenida 23 de Maio interdita duas faixas em SP"], "section": ["TR\u00c2NSITO EM S\u00c3O PAULO"], "resume": ["Solapamento no asfalto ocorreu na altura do viaduto Jaceguai, no sentido Santana."], "link": ["http://g1.globo.com/sao-paulo/transito/radar-tempo-transito-agora.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/sp/santos-regiao/index.html"], "title": ["Meninas de 11 e 12 anos saem para ir \u00e0 praia e desaparecem"], "section": ["litoral de sp"], "resume": ["Garotas, que s\u00e3o primas, sa\u00edram de casa na ter\u00e7a e n\u00e3o voltaram mais."], "link": ["http://g1.globo.com/sp/santos-regiao/noticia/2016/01/meninas-de-11-e-12-anos-saem-para-ir-praia-e-desaparecem-desesperada.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/index.html"], "title": ["Apesar de novas regras, mil\u00edcia segue extorquindo motoristas de vans no Rio"], "section": ["Rio de Janeiro"], "resume": ["Motorista paga R$ 400 para circular na rota para a qual recebeu permiss\u00e3o."], "link": ["http://g1.globo.com/rio-de-janeiro/noticia/2016/01/apesar-de-novas-regras-milicia-segue-extorquindo-motoristas-de-vans-no-ri.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/loterias/index.html"], "title": ["Ningu\u00e9m acerta e pr\u00eamio da Mega-Sena vai a R$ 7,5 milh\u00f5es"], "section": ["Loterias"], "resume": ["Quina teve 62 apostas ganhadoras; cada uma vai levar R$ 28.129,17."], "link": ["http://g1.globo.com/loterias/noticia/2016/01/mega-sena-concurso-1777-ninguem-acerta-e-premio-vai-75-milhoes.html"], "aggregated": []},
{"section_link": ["http://g1.globo.com/tudo-sobre/coreia-do-norte/"], "title": ["EUA p\u00f5em em d\u00favida teste com com bomba H pela Coreia do Norte"], "section": ["Mundo"], "resume": [], "link": ["http://g1.globo.com/mundo/noticia/2016/01/analise-nao-consistente-com-bomba-h-na-coreia-do-norte-dizem-eua.html"], "aggregated": [{"link": ["http://g1.globo.com/mundo/noticia/2016/01/perguntas-e-respostas-sobre-possivel-teste-de-bomba-h-na-coreia-do-norte.html"], "title": ["Qual \u00e9 o poder da bomba que a Coreia do Norte diz ter testado?"]}, {"link": ["http://g1.globo.com/mundo/noticia/2016/01/japao-nao-detecta-radiacao-apos-teste-nuclear-norte-coreano.html"], "title": ["Jap\u00e3o n\u00e3o detecta radia\u00e7\u00e3o ap\u00f3s teste nuclear norte-coreano"]}]}
]